泛民總辭後，肺炎個案顯著上升！

肺炎平均潛伏期係5日
姐係事件/政策推疫情影響會喺五日後出現

11月11日，四名泛民議員被取消資格
11月12日，泛民宣布總辭
11月12日嘅5日後姐係11月17日

究竟冇咗泛民嘅香港，疫情會點樣發展呢？

你知道太多了

国家决定辞退反对派议员，止暴制乱
我本来是十分支持的

可是没有反对派搞事
议会工作不是应该见有效率吗？
为什么疫情个案会不跌反升？

难道建制派的议员就真的这么无能？😭😭

無可能嘎，沒有反對派香港一定會更好！😤

我相信月娥特首，相信靓靓陈局长！

大美人局長，加油。支持最靚大美人！😘

有國安法後肺炎個案係咁升

大美人局長不要哭，沒有反對派一定會更好的啜啜面珠登！😘

藍屍慘變condom

输了输了，真係输了
今日俾个黄尸衰仔笑到面黄😢

還我們一眾愛國港人一千呎獨立式公屋！
全民派錢十萬塊！
全民二毛搭公交！

建制派議員勿拉布搞亂香港！

支持面珠登

还我忠诚反对派！😤

我是新加坡的华侨同胞
本来想来旅行支持一下旅游气泡什么的

可是香港政府怎么DQ了几个议员就爆發了疫情
我还应该过来吗？

獻世派除罩慶祝咪出事囉！

公然違反限聚令

一定有關係啦，數據如此，冇得賴

为什么议会沒有了揽炒派
疫情还沒有消失？

肯定係泛民收左美國fbi錢黎香港播毒😡😡

攬炒派都走晒啦，點解會咁

無理由，總辭後立法會人少了，應該更安全！

我操
枉咱们那么支持建制派
他们竟然什么事也干不好😡

第6波,GOGOGO

Push

泛民總辭後馬照跑

診照確

冇咗泛民，所有問題唯建制派是問

200萬人簽左dq 泛民就大爆發

唔通係聚集太多人？
點解唔俾投票但係聯署又可以

建制派收黑金反中亂港

一日最衰係泛民

咁如果成個立法會都係泛民
成個香港咪安全囉

DQ哂所有立法會議員啦！

整左隻app出後 疲情就聲稱爆第4獲

民建聯點做野架 成個香港俾你搞彎晒啦!!